[極重要文宣] 所有人請內進(特別是前線)

有少少長 請睇晒

各位呢兩個月黎都好辛苦, 特別係前線, 但成果有目共睹, 得到大部分業界支持包括公務員. 連咁中意返工既香港人都肯出黎罷工, 又成功令到所有地區, 職業, 民族同年齡層connect. 由各地區市民同警察既對立關係同埋政府連日黎既反應已經好明顯係敵不過民意.

但要記住, 前線與和理非,甚至冷氣軍師都係缺一不可. 永遠沉默同中立先係大數, 我地要做既野唔係屌鳩佢地, 而係令佢地覺得呢場運動既本意係和平, 有衝突原因係因為警方連同黑社會一齊暴力鎮壓和平既聲音.

大家要對準既係政權而唔係百姓, 所以對戰友同市民一定要和平, 令佢地感受到大家只係一般市民, 有咩事都大家有傾有講, 而唔係好似警察同政府咁 一聽到唔岩聽既野就屌人

請不要屌市民 唔好屌佢地廢老 港豬

試下同佢地講：
[black]唔好意思阿 唔好影相喇 因為你既一張相會令到成為比警方砌生豬肉既證據[/black]

唔好意思阿 影響到你地 我地都唔想嫁

記住得民意先係勝利之道
文宣請幫手宣傳

核彈都不割席